張伯倫比小學雞撚！！！！

聽日剎利阿

笑到仆街

利物浦坤哥
所以連球會fb都玩佢

做乜成日搞濕鳩event撚佢

好似冇聽過利fans鐘意佢咁既 比人咁撚法遲早又轉會

黑人小朋友好可愛

新君子

你識得少垃圾利fans姐
依排多番好多啦

利申：舊利狗

班利狗 不知幾鍾意 ， 把口說不炸

又比人撚

push